點解要趕盡殺絕呀

真係要逼到學生入絕路

仲要係咁侮辱佢地

走都仲要射彈拉人